#Projekt zaliczeniowy na przedmiot Technologie Sieci Web

##Temat: 
System nadzorujący i analizujący aktywność sieciową przeglądarek w czasie rzeczywistym. 
System działa w oparciu o serwer i przeglądarki klientów posiadające plugin który umożliwia komuniakcje z serwerm
W systemie są dwie grupy użytkwoników:

	- administrator
	- pracownik/klient
	
Administartor zarządza ustawieniami klietów(w ogólnosci grup klientów), autoryzuje się bezpośrednio na serwerze.
Ma dostęp do wszytskich statystyk i jest powiadamiany na bierząco o wszystkich zmianach, ustawia limit na przerwe dla każdej z grup.
Klient autoryzuje sie poprzez plugin, jego aktywność jest na bierząco wysyłana na serwer, analizowana i odsyłany zostaje komunikat o jego statystykach( pozosaym wolnym czasie lub jego przekroczeniu itd)
##Technologie:
1. Nodejs
	1. Express
	2. Passport
2. Jquery
3. AngularJs?
##Funkcjonalność


*wersja beta readme, może ulec zmianie*

all lines git log --numstat --pretty="%H" --author=jbuczynski | awk 'NF==3 {plus+=$1; minus+=$2} END {printf("+%d, -%d\n", plus, minus)}'